加強溝通：用警棍溝通？

傾閪咩

佢既道歉建基於年青人既抗爭
100萬人, 200萬人上街唔理
等市民升級到立法會

無責任無承擔既道歉同認錯
反而要大眾承擔佢錯既後果
讓年青人賠上前途, 青春, 時間及生命

擁有權力既人,只係口頭認錯好涼薄,無恥

睇住d 後生仔流血, 被捕我真係想喊

一人一支警棍溝通囉